求代寫論文推薦

嚟緊好撚多篇essay要交諗住請槍頂一兩篇咁
Ig搵見到好多間 但又唔知咩質素
閒閒哋1000字唔夠都要$850
有無巴絲推薦下邊間好

咩Major

中文

寫唔哂咪試下apply extension囉
做乜請槍呢

粗粗地交貨咪算
何必請槍

冇得studybay

中文呢d垃圾科
讀埋d on9古文
出黎又係乞食
讀已經on9
讀乞食科仲要比錢請人幫你寫仲撚on9

人地讀咩關你撚事咩

我留言又關你撚事

唔好搵，過左deadline都未比你仲要態度差